「拋磚引玉」警員休息時建議

開大聲公或喇叭令警員安睡